\section{本講習会の内容}
\begin{center}
  \includegraphics[width=0.8\columnwidth]{../../share/doc/fig/miyabi_intro.png}\\[-5mm]
  Miyabi(出典\cite{JCAHPC-miyabi})
\end{center}
\vspace{-4mm}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.5\zh}
\item
  本演習には，
  東京大学情報基盤センターと筑波大学計算科学研究センターが共同運営する
  最先端共同HPC基盤施設（JCAHPC）のスパコンMiyabiを用いる．
\item
  超高速CPU-GPU専用リンクNVLink-C2Cで接続したNVIDIA GH200 Grace-Hopper Superchipを搭載した演算加速ノードMiyabi-Gに対し流体解析などのジョブを投入する．
\end{itemize}
\clearpage
\begin{center}
  \begin{minipage}{0.49\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-solver.png}\\
                    {\footnotesize 流体解析結果}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.02\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.49\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/validation/pressure-P1.pdf}\\
                    {\footnotesize 実験結果との検証}
  \end{minipage}%
\end{center}
\vspace{-5mm}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.5\zh}
\item
  Open OnDemandのDesktop環境を用いて，
  プリポストノードにログインする．
\item
  GPUを有する計算ノードMiyabi-Gに対して，
  格子生成や気流解析などのジョブを投入し，
  解析を進める．
\item
  プリポストノードにおいて，
  可視化ソフトウェアであるParaView\cite{ParaView}を実行し，
  計算結果の可視化を行う.
\item
  プリポストノードにおいて，
  グラフ作成ツールgnuplot\cite{gnuplot}を用いて解析結果をプロットし，
  詳細計算結果と比較する．
\item
  {\color{red} アカウント期限は2025年3月1日(土)9:00(JST)まで．}
\end{itemize}
